
%This report is based on GOST template from https://github.com/latex-g7-32/latex-g7-32
% commit 3528881f1d46d967b93f6ebdf5b22675063ce248
% It was remastered to meet HyperFracTeam requirements
% Add ./LatexEngine/ folder to the search path

% -------------------------------------------------------------------------------
% -------------------------------------------------------------------------------

% Переключатель между bibtex и biblatex/biber. В случае biblatex/biber список литературы помещается после каждой главы. 
% Для сборки документа надо выбирать соответствующую утилиту в texStudio: 
% Options -> Build -> Default Bibliography tool -> biber или bibtex.

\makeatletter
\@ifundefined{c@bibAfterChapter}{
	\newcounter{bibAfterChapter}
	\setcounter{bibAfterChapter}{0} % 0 --- встроенная реализация с загрузкой файла через движок bibtex8; 
}{}                                 % 1 --- реализация пакетом biblatex через движок biber


\makeatletter
\def\input@path{{LatexEngine/}}
%or: \def\input@path{{/path/to/folder/}{/path/to/other/folder/}}
\makeatother


\immediate\write18{makeindex \jobname.nlo -s nomencl.ist -o \jobname.nls} % Run makeindex to generate nomencloture


% 1. Стиль и язык
\documentclass[
	a4paper,
	utf8,
	12pt,
	usehyperref,
	pscyr,
	bold % Make all chapter/section headers bold
]{G7-32} % Стиль (по умолчанию будет 14pt)


% 2. Параметризация листингов
\ifPDFTeX
	\input{LatexEngine/listings.inc}
\else
	\usepackage{local-minted}
\fi


\input{macros.inc} % 2.1 Полезные макросы листингов.
\input{LatexEngine/preamble.inc} % Остальные стандартные настройки убраны в preamble.inc.tex.
\input{LatexEngine/title_setup} % Стиль титульного листа и заголовки


\ifnumequal{\value{bibAfterChapter}}{0}{
}{
	\bibliography{bibtex/BibTeX_Ivanov}
	\input{bibtex_base_abaykin/biblatexConversion}
}
%\addbibresource[label=other]{report.bib}
%\tmfamily



% -------------------------------------------------------------------------------
% Конец преамбулы TeX-файла
% -------------------------------------------------------------------------------
% -------------------------------------------------------------------------------
% Для корректной работы всё, что расположено выше, не менять без необходимости
% -------------------------------------------------------------------------------



\begin{document}
	
	\frontmatter % выключает нумерацию ВСЕГО; здесь начинаются ненумерованные главы: реферат, введение, глоссарий, сокращения и прочее.
	
		\maketitle % Титульная страница
		
		\input{ReportParts/Executors} % Файл с списком исполнителей
		
		\tableofcontents % Содержание

	\mainmatter % это включает нумерацию глав и секций в документе ниже
	
		% Ниже последовательно включаются главы отчёта. 
		% 1) В \chapter{TITLE} вместо TITLE прописывается название главы; 
		% 2) \label{chapter:Title_I} используется для цитирования главы в дальнейшем; 
		% 3) \input{ReportParts/ChapterOne} указывает на расположение .tex файла и его название
		
		\chapter{Название первой главы} \label{chapter:Ivanov}
		\input{ReportParts/Ivanov}
	
		\chapter{Название второй главы} \label{chapter:Petrov}
		\input{ReportParts/Petrov}
		
		%\chapter{Название главы} \label{chapter:Sidorov}
		%\input{ReportParts/Sidorov}
	
		%\chapter{Название главы} \label{chapter:Kuznetsov}
		%\input{ReportParts/Kuznetsov}

	\backmatter % Здесь заканчивается нумерованная часть документа
	
		\bibliographystyle{bibtex/Gost_Templates/utf8gost71u_2003} % Стилевой файл, оформляющий библиографию
		\bibliography{bibtex/BibTeX_Ivanov} % .bib файл, содержащий непосредственно библиографию

	\appendix % Далее идут приложения
	
		\chapter{Название приложения} \label{appendix:Ivanov}
		\input{ReportParts/AppendixIvanov}
		
		%\chapter{Название приложения} \label{appendix:Petrov}
		%\input{ReportParts/AppendixPetrov}	
	
\end{document}